感動既係，ac米蘭下年終於可以打返r聯

伊巴果然寶刀未老，越打越勁，老而彌堅carry成隊排第一相反另一邊廂蛆記有世界吹到好勁既強姦犯都只係排第5

前四都已經有機會

冠軍都有機

無啦，失兩場都跌出前四